［將軍澳醫院安全］轉述自某將軍澳醫院護士

各位巴女絲，沖沖之後，相信你地受傷後都知點去醫院同點講。不過小弟都想po出黎話比大家知，有事受傷真係要去醫院既話，可以考慮下去tko. 以下係果度既女護士想轉述既說話。

//
有整親要黎醫院呀
可以黎將軍澳醫院急症室
我地極大部份連老細都係偏黃架
有事就過黎

同埋完全唔洗講係參加左d咩活動
D大話天花龍鳳我地都信
//

希望呢樣小小既訊息，可以話比沖沖仔聽其實我地好多人係支持緊你地，受左傷真係可以放心去呢間醫院。

以圖示正：

光復香港 時代革命

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

推

Fat check左未

如果推受傷後處理，不如諗下點樣減少受傷，條link 入面有段短片，試下睇咗佢
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

個女護左同我識左好耐，出黎食飯都會講開醫院狀況，唔似流。

當然冇人想受傷 🤕️ 但當係多一個資訊冇壞既

沖沖仔
衝衝子

老細係黃係真 脷申: 家姐係呢間醫院做!